重開！理大畢業V煞快閃活動

今日下晝兩點半同七點半係草can隔離百步梯有活動啊！！

首先我地會一齊影一張V煞嘅合照
然後再係學校入面小型遊行(3點起步)
遊行路線：百步梯 - 民主牆 - m core 讀宣言、唱榮光
我要滕錦光知道理大人唔係廢既
歡迎咁多位畢業生、埋大手足、其他手足一齊撐場！

各位爭氣啲

溫馨小提示：
1. 參加嘅手足儘量畢業袍/blackbloc
2. 自備面具，無嘅戴口罩/自行矇面

推

推，支持埋大手足

你地冇做錯到